$8k樓下notebook求推介

主要都係要輕身，抵玩為主，有touch screen更好
小弟本身係aeon睇中左hp pavilion 15
想問有無更好選擇？
唔該巴打

MBA

Thinkpad